wifi蛋有咩21mbps無限plan可以揀？

請教一下而家係咪所有無限21mbps plan都無得放wifi蛋？